浸大學生熊家俊遺言: 切勿相信一地兩檢

【本報訊】一名25歲浸會大學男生，昨晨在facebook留言「千奇（祈）唔好信一地兩檢無跨境執法，再見各位！」6分鐘後被發現從九龍塘浸大教學及行政大樓高處墮下，救護員到場將事主送院證實不治，警方調查發現他一年前涉及一宗與繼母互毆案，事後離家租住酒店獨居，近日警方正式將他和繼母同時拘捕。至於他的自殺原因，警方仍在調查中。

早前涉與繼母互毆被捕

死者熊家俊，去年在嶺南大學人文學科（歷史）副學士課程畢業後，升讀浸會大學歷史文學士（榮譽）課程3年級，目前已升讀4年級，校方表示對其離世深感悲痛和惋惜，現正聯絡其家人希望提供協助，並籲同學如遇到任何困擾，可隨時向大學輔導中心求助。
據了解，家俊母親誕下他與胞妹後在十多年前去世，父親其後另娶一名內地女子並誕一女，一家五口住在黃大仙下邨龍和樓一單位，惟家俊與繼母感情不和睦，一年前更因瑣事與繼母在爭執，其間大打出手並驚動警方調查，之後他搬離住所，租住九龍城一間酒店獨居。其胞妹亦步其後塵遷離單位。
消息稱，警方經過調查，近日正式以打架罪名同時拘捕家俊及其繼母，不排除稍後會落案起訴，家俊因此鬱鬱寡歡。據悉，本月8至21日為學期考試日，家俊昨晨7時許已返回九龍塘浸大教學及行政大樓校園，其後於7時36分在個人facebook寫下「最後留言」：「千奇（祈）唔好信一地兩檢無跨境執法，再見各位！」並顯示一個揮手圖樣，6分鐘後的7時43分，校工發現他由高處墮下，倒卧地上吐血昏迷，連忙通知保安報案。
救護員接報到場將傷者送往廣華醫院搶救，其後證實死亡。警方到場逐層搜索，在大樓5樓走廊撿獲死者的背囊，但無發現遺書。警方翻查閉路電視片段，發現事主當時攀過矮牆墮下，相信事件無可疑。

又係支那女人，好心啲廢老去叫雞好過

死諫，但係香港人同你老豆唔知知唔知醒

屌 啲大陸人幾時先肯死番去大陸

上年12月

25歲仲讀緊大學會唔會先係令佢尋死既原因

係

回帶
好記得個陣第二日就冇哂聲氣

所以要日日回帶

可以副學士上到大學已經係好努力既表現
25歲讀大學有咩咁出奇

無話出奇
但25歲仲讀緊大學今時今日確實有機會令人愈黎愈灰

推

哇你好撚醒呀

你班講獨派除左靠把死人把口呃like呃議席仲識做d咩 睇下你地件貓靈係d訪問度對個九萬六議席流哂口水，食相難睇

收皮啦熱狗
學獨聯冇議席都做到咁多嘢
黃洋達就喺份冇人睇嘅熱血時報屌獨派

我又變熱狗呀？之前又話我係五毛。係咪駁唔到人就淨係識屈毛？

我知你係熱狗
但你講埋啲五毛先會講嘅嘢咪屌埋你五毛囉
熱狗五毛一樣係反民主搞破壞唔使爭

心水清

Rip

來生不當香港人

仲以為已經冇人記得佢
其實佢既死係有意義 起碼可以再慢慢喚醒大家既政治感

唔好信佢乜野

大預言家 尻鐵尻鐵 一堆廢鐵

書生大學名不虛傳

有古代文人骨氣

廿二年前

唉 就算唔信又可以點 港共政權根本腐敗到一個地步
好難可以改變到
我明你想香港人醒覺
但係用條命黎喚醒佢地係唔值囉
你應該自私啲 為自己諗多啲
點都好 rip

old news

成車成車 殺到黎

你無得讀仲灰

英國佬睇港柒重清晰過個班口口聲聲話食鹽多過人食米
生存左幾廿年都睇唔到賤種基因生存模式
正正害死下一代就係個班廢中廢老，為食為生仔嘅垃圾

成日叫人死返上大陸，點解唔爭奪成個中國南方建國，唔怪得香港人比人恰

香港中國

垃圾廢物香港人

Rip
哩啲新聞真係好心up

我屋企同佢一樣
個女人仲要生左兩件
點算好

天琦..慘...

以死相勸

應驗晒
可惜狗官唔理

其實係切勿相信共慘黨.....

多謝你熊同學，但我哋守唔到了。對唔住。

死諫

正常人22歲讀完啦,你唔知？
咁又係,你都無機會讀

大陸女人全部都係雞

淨係識呃香港身分證同呃錢

義士以死相諫

屌好撚尷尬

佢哋係支那人啦屌你老母

我

佢哋唔算係人呀DLLM

祝果條支那臭賤雞同佢骨肉早登極樂係地獄受苦

大把廿幾歲仲係大學讀書啦
仲估中學咁咩

。

.

兇手

個個都知唔信得 個個都知係溫水煮蛙 但掌權既唔係聰明有決心改變既人 望下啲高官講野都口窒窒就知咩事..

屈原

asso仔上u比你吹到有錢有時間,唔講仲以為愈遲升大學愈高人一等
打完j好抹返乾淨地方啦傻仔#mf

咁你而家係同直升大學既正常人比定同i大仔比？
搞清楚優劣順序先好無？

想提醒大家勿忘割地兩檢
咁你條賣料共匪改個死人名做乜?

借死人把口黎做呃九萬六o既工具，食相難睇

自稱蔣介石反共
但公開義士個人資料
重咁厚面皮

/

你現實咁戇鳩邊有人會重用你
完全睇唔出你有咩優點有咩利益提供到
完全冇驚過你
勁人唔使出聲直接出招
反而冇料嘅就聲大大狐假虎威

國民黨連你呢啲共匪垃圾都收
好打極有限

你咪放囉
自從你放咗我啲料
重多咗人撐我同埋學獨聯
應該要多謝你

國民黨收你簡直係倒自己米

其實扼正評算唔算食緊人血饅頭

係呀
我現實加入咗學獨聯
你就鍵盤打擊獨派

暫時冇學獨聯或其他獨派支持者對我有異見
好多重pm我叫我加油
反而你就變返過街老鼠
咁辛苦用扮打中介洗底嘅努力又白費哂
陰功

原來紀念一個人都唔畀
咁不如拆咗中正紀念堂啦柒頭

早登極樂同受苦係完全相反喎

食人血饅頭識條春咩

你有心
學獨聯做緊嘢
踢走咗你隻二五仔學獨聯效率提升咗好多

香港無利可圖之時，例如：大亞灣核爆

我信
你安息啦

即管笑
行動梗係會有成功同失敗
人手有限學獨聯我自覺行動力已經比好多政黨進取

尤其踢走你隻賣料共匪之後

哈羅單野?

歡迎你拎去報料畀黃洋達講
或者出去開個post 講
完全唔介意

邊個話政黨一定要有議席?
大家都好清楚港獨政黨100%會DQ
為議席點解會提港獨?

真正嘅死諫

而家搞成點先?

黨是的我母親

人手有限
有更高priority嘅嘢要搞

你DSE1分要死去台灣讀雞校
點解要我去搵你?
真係當自己蔣介石?

為九萬六咪認左去囉，唔好再借水人衝同死人把口上位，仲衰過饅頭雄

佔領結束後，不少人感覺大型運動難以在此階段再推動改變，決定回歸社區，深耕細作，但為何偏偏陳家駒反其道而行，又衝去搞直接行動？是社區營造無用？還是陳家駒覺得自己不適合做議員？

陳家駒強調，他仍相信社區，甚至議會，都是一個兵家必爭的戰場，而自己亦是一個適合當議員的人，「假設我未來有機會選立法會，我都覺得係適合嘅。」

「如果去到有一刻，我覺得我有啲正義、道德上需要去做的話，我可能真係會去選。」

你避走香港重要話返我驚咗你?
思想咁跳脫唔怪得國民黨急住招攬你
你估我好得閒?
學獨聯好忙架

尤其踢走咗你件賣料共匪之後

明知選唔到都係一個宣傳獨派理念嘅方法
why not?

宣揚理念？refuking of支那定無成本玩野？

好笑
明明係你自己廢喺香港發唔到圍死去台灣讀雞校
然後質疑喺香港立到足嘅我唔搵你係因為驚咗你
自卑變自大呀?

紐倫港齊名唔係冇原因
香港政制經濟文化別具一格一支獨秀
係中國近年搞到香港越嚟越差
當然你呢啲共匪梗係想踩低香港地位

天滅支那
隔離po推撚樣仲話支那女人正 又乜又物

政黨就係為咗角逐政治議席成立嘅組織.

Political party, a group of persons organized to acquire and exercise political power.

問題係香港咁畸型有DQ制吖嘛
言論自由大師
有冇議席都好
我地目標係想多人支持港獨
就係咁簡單

政黨為參選為議席係一個常識, 而話自己係政黨嘅係你自己. 不如你搞清楚啲常識先上嚟發表意見啦.

咁陳家駒的確唔排除會參選
你憑咩覺得學獨聯唔係一個政黨?
你啲邏輯咁撚好笑好心你唔好再獻醜喇
屌你扮撚哂軍師咁
但又講埋啲反言論自由嘅嘢
好肉酸, 中二病

政黨就係為咗角逐政治議席成立嘅組織. 如果唔會角逐議席, 就已經唔係一個政黨. 依啲係好簡單嘅邏輯. 除非你話依個解釋係錯啦, 咁我建議你寫埋信去大英百科全書叫佢地改番正.

喂唔好鳩抄文引用啦
學獨幾時話過一定以後唔會參選呀？
咁你又點rule out到學獨聯一定唔係政黨呀？
口講邏輯不如你equip吓你啲邏輯先
唔好quote人哋嘢執人口水尾搏懵喎

邊個話政黨一定要有議席? 講依句嘅好似係你自己喎.

人地話你為議席, 你又話政黨唔一定要有議席.

人地話冇議席做咩政黨, 你又話唔排除會參選.

喂, 你企邊面架? 不如揀定一邊企穩, 立場唔好跳嚟跳去啦.

選唔到咪冇議席囉柒頭

你不如睇番我第一個reply.

我不嬲講緊角逐議席, 而唔係擁有議席呀.

我講緊想選但會Dq選唔到
你就以為我話唔去選
係你件言論自由大師衝出嚟柒
不過你有邊鑊唔係噉?

噉咪係囉
我話有冇議席都係講緊選唔選到嘅問題
唔係去唔去選
你唔好再柒落去啦唔該

如果你地諗住選, 人地話你為議席, 你又會走去答邊個話政黨一定要有議席咁搞笑? 你咁答想表達啲咩?

一路都講緊係明知會被DQ都走去選
DQ就罷就當宣傳
係你心急想搵位入柒咗
不過你柒開㗎啦

你下下將個矛盾指落我度對人唔對事冇用架喎.

而家係有人問你地依個政黨搞咁多嘢係咪為咗個議席喎.

咁如果俾你地入閘, 你地係咪會棄選, 嚟對抗政治制度嘅不公呀?

我冇政治潔癖
如果呢個係宣傳港獨機會
唔會否定選嘅可能
好似民族黨同本民青噉

我地

哦, 哈哈哈.

即係咪又係有個位, 就咩制度不公都唔記得囉.

deontology同utilitarianism問題
總之為咗港獨不惜一切

咁撚傻仔

大陸女人好多都信唔過

屌 點解要用死 去面對 咁未益撚左個支那女人

聽佢講啦

你

唉

遇到任何事千奇唔好自殺

RIP
中國人直達市中心

主題係講叫人唔好信一地兩檢，一班人就將個焦點去左個支那女人

幫手推

支那賤畜